大dodo同我死出黎

輸淨幾多丫你？要唔要借錢你開飯

隻7500 都係跌咗少少啫